【長期置頂】2020年1月1日 民陣元旦大遊行

我要好似9.1揸春袋嗰次咁
每個Post都見到有人宣傳元旦大遊行

宣傳重點如下

1. 不遲到
摵甩壞習慣，請預早半小時至一小時到維園附近

2. 不插隊
所有人都要由維園出發，務求做到最排山倒海嘅效果

3. 不主動屌狗
經驗已經話咗畀我哋知，屌狗成本高效益低，對佢哋更加係接近零傷害
顧及自己可以承擔嘅風險，同埋身邊人士嘅安全，先決定屌唔屌狗

4. 不留守陣地
請認清每次留守嘅目標係乜嘢
冇目標嘅唔好做，目標達成就唔使再做
要緊記唔係留得越耐貢獻越大

5. 不食花生
如果有私了／裝飾／裝修情況發生，唔好停低食花生
如果你係和理非，將你手上嘅遮傳過去，繼續行
如果你係勇武，了解情況再自行決定行動
如果你係半和勇，幫手擋雨
已經半年，請相信手足嘅行動準則

6. 不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

幫推

------

香港獨立 唯一出路

狗是一定要屌的
1.唔屌唔會對你好左
2.屌兩句佢會開槍就唔屌咪就係佢想做到既效果

其他ok

咁所以
顧及自己可以承擔嘅風險，同埋身邊人士嘅安全，先決定屌唔屌狗

狗一定要屌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

推唔郁都推

見到大家討論緊香港旗，我覺得
搵次集會（例如2020.1.1或之後）咁多支旗大家印晒出嚟，
鍾意邊支就聚埋去，
睇吓邊支最多人咪嗰支囉
參考link：

香港民族成形 而家差支國旗

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

和你貼 連儂廁

長期推

推爆佢

做咩拉

推推推

你拉緊

————————————————
香港人，請絕對唔可以習慣濫捕
- 不受任意拘捕
- 免於恐懼既自由
呢兩樣已經係最基本最基本既人權
若呢兩樣都失去，香港已倒退到極權國家水平
如果你仲有一絲憤怒
一月一日 維園見
————————————————

P牌都想推

11見

請所有和理非必須裝備好自己 無論心態上定裝備上

入黎睇下

實用po推

推佢老母呀

點解上唔到熱門

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

push

pish

推啦洗乜講野

推呀

推推

Up

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推啦

Push

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

幫手推

熱門未呀屌

推到元旦

推到元旦 ＋1

推到元旦＋2

01.01

推到元旦＋3

1月1 維園見

推到元旦＋4

推到元旦＋5

推
甴近平

推到元旦＋6

推到元旦＋7

推到元旦＋8

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

推到元旦＋9

推到元旦＋10

推到元旦＋11

甴近平

推到元旦＋12

推到元旦＋13

推到元旦＋14

推到元旦＋15

推推推！！！！

推到元旦＋16

到時見。

2020 1月1日
香港人繼續反抗

721831101111

群屌班黑警係必須的, 單拖或人少就唔建議了!

Push push push

幫推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

其實大型遊行, 佢咁遲批不反, 根本已經好難準備好多大booth, 搵人一齊煲大佢

高汁
推推佢先

PUSH

strong push
人數一少
林奠條八婆就會出黎話市民接受返佢

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

1月1元旦大遊行要多人 區議員好重要！

uppu

p牌推

推到元旦＋17

幫置頂

Pish

Bump

不要說推 試着說 一月一維園見

但唔好屌完自己走咗去
搞到前面嘅俾人打俾人噴胡椒噴霧

推啊

再推
Btw Admin幾時比小弟甩P

推到元旦＋18

呢7點好多人連其中一點都仲未做到

bump

一月一維園見

p

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

第一點已經好大考驗

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

推你老母

行動post冇人理

呢幾日休息?

[冷氣軍師]求教, 如果想隊頭/前少少ge, 可以點? 係咪早少少入維園? 企咩位?
住得遠唔想太夜返去

和理非記得掩護勇武
勇武唔洗保護和理非

一定出

元旦見

推上熱門

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差2.5萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

1.1維園見

up

Pushhhhhhhhhh

不插隊咁應該叫所有人天后落 唔好喺銅鑼灣 而且要一早有人喺銅鑼灣叫人唔好塞住 雖然人一多根本唔可行

明天都有集會，係愛丁堡廣場

(๑•̀ㅂ•́)و✧
光復香港 時代革命

推到元旦＋19

推到元旦＋20

推到元旦＋21

推到全部人去

會唔會有人聚返出嚟派傳單

推,, 置頂

推到元旦＋22

推 成日推唔郁

到時見

一定到

推
到時見

推到元旦＋23

推到元旦＋24

推到元旦＋25

推！

Tui

推到元旦＋26

推到元旦＋27

推到元旦＋28

29先啱

推到元旦＋30

推到元旦＋31

推到元旦＋32

推到元旦＋33

推到元旦＋34

推到元旦＋35

推到元旦＋36

所有人必須要由維園出發

不遲到 不插隊
一月一 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推到元旦＋37

推到元旦＋38

推到元旦＋39

推到元旦＋40

我見到好多文宣都引用咗呢個Post嘅重點
多謝文宣手足幫手宣傳

推到元旦＋41

推到元旦＋42

推到元旦＋43

所有人必須要由維園出發

不遲到 不插隊
一月一 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

一月一 維園見

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分
民獨不分

一月一 維園見

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分 民獨不分

一月一 兩點鐘 維園見
銅鑼灣 天后 炮台山⋯⋯
梗有一個地方俾你去到維園

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分 民獨不分

一月一 維園見
兩點鐘 準時到
銅鑼灣 天后 炮台山
梗有一個地方俾你去到維園

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分 民獨不分

長期置頂

元旦到咗都照推
推到聽朝出發

一月一 維園見
兩點鐘 準時到
銅鑼灣 天后 炮台山
梗有一個地方俾你去到維園

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去，繼續行
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分 民獨不分

一月一 維園見
兩點鐘 準時到
銅鑼灣 天后 炮台山
梗有一個地方俾你去到維園

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去，繼續行
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分 民獨不分

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去，繼續行
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則